又係我醫護L 有無人未訓同我傾計

好大壓力HI 無返屋企第27日

add oil

係醫院打毛

thx bro

雖然未做過醫護
但係之前守U段時間2個禮拜無翻過屋企 屋企人又擔心 又要瞞著屋企人
日日訓得3 4個鐘 個精神極度繃緊 周圍d人又一路走同離開
真係好大壓力㗎
搵同行朋友多d傾計一齊分擔下啦
個時我都係d朋友過黎我先無咁大壓力

Gayau

我地依個個都眼訓都仆街 無晚訓得好 巴打勿自爆

加油你地好偉大

保重呀，瞓得好抵抗力先會好㗎！

我真係好愛香港 我願意為香港人犧牲 所以無話咩偉唔偉大

我都係dirty team返緊夜

同我傾下計 有活動就出嚟撐下我地已經好夠 同唔L好搶口罩 就嚟無哂喇頂

Hi bro we connected

無覺好訓

Yup我守U溫書姐

Btw巴打要加油

就嚟無油

巴打辛苦晒你地啊
盡量休息多啲 好驚你地挨壞身體

個肝叫緊

俾人hi話我地賣隊友

巴打一定好攰
我派連豬跳舞畀你睇 放鬆吓

無出過醫院門口 還好

大量energy bar 連落canteen食飯都好少 廢事d病毒周圍走

係停罷俾人屌 心鳩淡

我都好憎 但無計

我都知做醫護好辛苦好大壓力
一直都覺得你地好叻

是但喇 無咩唔俾得人知 熱咖啡算唔算暖野

着得起套制服就預左 無話咩付唔付出 anyway多謝

飲L到胃痛

休息多啲
返工果陣打醒十二分精神, 唔好中招呀

連口罩都就無 等收皮

飲水

留返俾市民好過 我唔想再見到再有香港人中招 我做得醫護就預左犧牲

自願入ward做勇武

飲水健康

唔好死

女? 這些機會...

加油呀巴打

驚見唔到香港光復個日

聽住先

你報串左俾護士協會未?

多謝你

長住宿舍？

報左喇 有手術室手足唔夠mask俾人放緊no pay leave都係噤

醫院休息室

我信你

如果有一個醫護中左訓宿舍
之後係唔係會爆發？

多咩謝

加油呀!要食飽著夠!

係唔係好多醫生都訓酒店唔返屋企訓

長椅 坐係上面恰 窮L無錢出去住同最主要唔想帶病毒出社區

真係好眼瞓 我都看緊夜

最後一刻

係 所以我地訓都帶住MASK

係 有d訓醫院

energy bar係皇道

好辛苦點呼吸

焗d姐

N95呢D奢侈品咩嚟㗎 食得㗎

眼訓

就嚟練到企係到都訓到

香港人好需要你地
希望你地平安無事
要一齊見證光復香港嘅一刻

大家噤話

我真係好愛香港 好愛香港人

好似好勁 不過多謝你先 留返自己用喇

SOR 9

一般出街又唔洗咁勁
我好愛你哋
無奈仲係學生咩都做唔到

你地學生就係我地守護緊嘅未來 無online打就抖下先 話唔定遲下我出返嚟做補師同你地一齊打呢

dirty team每日比500就要自己解決住宿
唔少醫護都要自費住酒店
口罩防護衣物資咩都無
林奠同ha真係好撚仆街
水炮車戰術套裝就識買
真係玩撚完

但大部份人都係自私
依加個個都依靠你地
得你地先救到香港
要頂落去呀

錢都少事 帶返d病毒出社區先膠

頂到最後一啖氣都要守護香港人

咁小小力都要出既
朋友就買到15個呢類口罩only

乖喇 哥哥我頂得住 留返自己用or留返俾老人家覆診

同事們都唔想出去 唔想帶返d病毒出社區

突然好想飲老火湯

岩岩抽撚完NPA

香港&香港人有咩咁值得你愛

可唔可以講吓隻毒係點傳播
日日睇新聞 無啦啦又多幾單
兩老成日以為一個口罩打天下
EG: 去過中招的人嘅地方係咪一定要中?
同埋飛沫 係點 一係個口出黎 會沉落地下定係空氣飄浮?
有人話食煙噴出黎啲煙都可以令你中招

無事ge

香港係我屋企 香港人就等於我屋企人 你愛唔愛你屋企人

其實一般有咩特徵會係武漢肺炎
依家日日都好驚自己係隱形病人

去過中招人嘅地方唔一定中 睇運氣 飛沫係個口都噴出嚟會飛一段距離唔會噤快沉 食煙噴出嚟d煙都係係個肺都呼出嚟 所以有機

咳 燒 d痰顏色怪

腹瀉

痰色會好怪
平時肺炎會唔會咁

咩色先
同就算普通肺炎都要睇醫生喇

明白了 純粹好奇

擔心同屌到我啪啪聲

冇呢啲問題
但係有時覺得好暈好易攰

噤唔驚喇

有買人壽

仆街囉 條街咁多火車頭
同埋隻毒一中就一定奶嘢 定 有機會身體自行消滅?
自己身體好差 早兩年入院做小手術 中撚咗肺炎
唔食煙但依家跑兩步都要扯蝦
所以勁撚擔心

帶多個口罩喇 驚到仆街就戴豬咀

55 thz
btw有冇試過見過有人輕微貧血但係生得好肥？
之前去驗血佢話我紅血球有啲低但係又未到貧血條線
捐血試過血紅素得15，然後唔比我捐
但係生到牛高馬大真係覺得自己好奇怪

貧血同身型無關係

有無巴打可以正皮返

唔好笑 真係用緊兩個 早幾日買咗盒超立體100個
好似唔防飛沫 我日日用兩個

但唔係一般有貧血都會比較瘦？
中學時過有個同學貧血瘦到得番pan骨咁濟

冇留意

超立體有一隻喺唔防
你係唔係用果隻
btw有冇圖睇下

0關係 即係瘦人都可以食好多野噤

中咗點醫
廢老中親係咪死得？
好番有冇後遺症，例如好似沙士咁好番都有骨枯

巴打撐住啊

就係我個隻 100個得一隻 google就係

點解決長期帶口罩耳仔痛嘅問題

暫時無特效藥 未有資料話有後遺症 但我估有 廢中中唔一定食ge有
唔使噤擔心

無 痛左好多日

同行返緊night, 路過say hi
雖然唔係做high risk地方無資格講d咩，但想同你講聲加油好人一生平安

無力喇就

日本果啲賣咁貴就係因為冇咁易耳仔痛

巴打 we connected

果隻好多巴打講過係垃圾嚟wor

astm 2先叫穩陣 同你班人唔好9戴n95 唔岩size會漏氣 要做貼合測試先

真係唔關事

我大概知係遺傳
我媽咪同埋婆婆都有
依家唸緊買邊隻補鐵藥嚟食

去黃店食嘢啦 唔收錢

唔出嚟 唔想帶病毒出社區

ha有冇小動作

食多d菠菜同牛肉好過

出口術

冇得買都要頂住先 屋企人用好啲
我用3~4個當1個 因為真係好撚薄

易累阿你

樓上好似有巴打話有n95 d fd 可否轉贈

關佢L事 香港有自由㗎嘛ON9

多謝你
但請你都要好好愛自己

血糖低就食多d野 帶定粒糖出街

收到 btw見到你個名突然好想飲檸檬茶

藥房佬同我講998 100個
唔知點做discount 700
印尼啲垃圾都400

仆街噤L貴

認真 N95唔洗啦 太PRO
留俾你哋重好

飲呀 ok暖櫃果隻 日本檸檬茶好L好飲

辛苦巴/絲打

都運唔到入嚟㗎喇

算好啦 有啲50個1500蚊

試過翻唔到轉頭

醫院無得買

係 但好似就快同口罩一樣絕種 好難搵

用呢個價妳上carousell啦
齊三寶都係10蚊個有交易

需要個陣就可以嫁啦 N95有排都冇貨
上邊買起晒人哋啲生產線

你仲唔訓 聽日唔洗返咩

原來暖櫃有檸檬茶賣，叫咩名

去日本飲
之前有一排好鍾意午後紅茶個檸檬茶

真係離有N95就有西屌嘅日子唔遠

落左更係休息室

carousell真係不了
為屋企人買咗支酒精 500M/L 100蚊
佢搵膠紙封咗個頭話未開過
我返到屋企用 屌你老母 水黎 一啲酒精味都冇

有呀 得一款㗎咋 甜度同檸檬味都岩岩好

有廁紙/米 都得

仆街 變左檸茶討論區 不過我鐘意

carousell狗也不屌

早餐飲杯凍檸茶會開心啲㗎
茶餐廳仲好飲

等你地出翻黎一齊抗爭啊！！
一定要無事出翻黎

結果我都係買咗4支雙飛人用住先

屌

Respect

唔可以覺得好 呃人重叫好?
我就話姐 有啲人急用點算
下次見到真係打柒佢 反正啲POPO都唔想做嘢 唔會開FILE

多謝

屌好心痛

去買杯啦
APN定輪更呀
抖下氣都要掛

輪更

酒精都可以shortage 我真係諗香港係咪戰亂緊

怕病毒定慳口罩？
牡丹樓就真係舊年六月開始冇食過喇

無分別

垃圾周圍都有
有時覺得發國難財都好過班呃人既垃圾

我又唔敢鼓勵你出街
但我自己就 覺得做好自己
其他野都係睇彩數
去啲少人地方都得掛

屌我有個仔想食沙律都無錢 班pk就發國難財

上carousell買嘢我覺得最緊要睇係唔係原裝
日本果啲消毒噴霧有盒裝/封膠封住買都安心啲
雖然係貴

兩樣都係同一類人黎
冇分別嫁
見過有人 係40個package啲口罩抽起4/5個出黎
你買40個得35個

痴撚線
fb好似見過某土耳其口罩係咁

我都係咁 點估到條友用膠紙+熱風機

難聽啲問句
會唔會淘寶》carousell

carousell好多仆街搵食
豬咀假貨都有

係火車頭後面咪仆街

有監察 點都好過冇
雖然淘寶監察都係買 但都過有人做嘢

某程度係